[全民運動月,有片]斯文靚仔教劍擊

劍擊，在廣義上講是指用手持兵器刺、戳的技術。現代一般多作為擊劍體育項目的代名詞，是一種格鬥運動，這裡指的擊劍（Fencing）是以17世紀後單手用的護手刺劍為主的格鬥運動。

記撚住係刺，斬係冇撚用架

劍擊點樣進攻

搶攻方法

點樣擊中對方既手

點該你班廢青做多d運動
唔好成日諗住恰鳩d差佬
做多d運動就可以保護我地尊敬既警察叔叔安安全全咁番屋企 一家齊齊整整
老婆仔女就唔洗擔心佢地點解咁夜都唔番屋企

正式既進攻動作係要先手後出腳移動
因為咁係會無咁痛架
我試過比人手腳同時出咁刺
真係會痛到痴線架
大家千奇唔好咁做

8月5